如果<溏心風暴>編劇開班教連登毒撚點同人傾計，一定大受歡迎

同人傾計每句說話都要大大聲得黎有刺既
講緊野既同時仲要咀藐藐
擺明撩交打咁既款人地又會照同你傾
屈哂機

我﹕細豪，知唔知打機美德有三不？

細豪﹕不開手機、不中途離場？仲有咩不？

我﹕啱，仲有一樣回報BUG

細豪﹕哈哈
我﹕哈哈
你﹕哈哈

乜春奈奈上法院果件咪係睇上腦俾人打囉,上到法庭仲以為係自己個世界串法官